班警察個腦諗緊咩 點解要咁對 普通街坊 醫護 記者

班警察自己呃自己太耐 已經活左係自己個假想世界到 依家只能依靠自圓其說去保持自尊心
加上日日播幫洗白的警察記者會 幫助佢地內心更確定自己無錯! 錯係別人! 唔再反思問題成因而導致的現況
佢地小小的腦袋加上長期的訓練都做成只係識標籤化 某某 = XX

反對警察行動的人 = 暴徒 = 搞事 = 可以打 = 敵人
(包括所有係佢面前行過的人 佢首先都係敵人 所以你會見到d差佬成日咁緊張 因為佢地呃得自己太透切 覺得反對佢的人一定會攻擊佢傷害佢 仲會覺得自己警察係弱者..)

現場醫護 = 幫助示威者 = 幫兇 = 敵人
*依家開始由記招講d假消息出黎 話有假醫護 借此黎阻止醫護幫傷者急救同合法地攻擊埋醫護

(要講下點解會覺得佢地係敵人, 因為警察個腦實在太單純
見到醫護成日"剩係"救示威者 所以就將佢地當成係幫兇, 咁所以變成佢地共同敵人...
但佢地唔會反思係因為示威個D人比佢地打傷曬先要救,
佢地唔識站係別人立場去諗下對方職責, 切底地失去同理心,
而加上因為D警察真心係唔覺得要救人, 由佢流血由佢痛 抵佢地死就岩,
依種咁偏激的諗法導致依家醫護同記者近排不斷被警察故意攻擊)

記者= 幫助示威者 = 幫兇 = 做假新聞害警察 = 敵人
同醫護一樣近排開始話會有假記者所以容許警察任意攻擊記者
佢地認為記者係幫示威者 其實又係同上面醫護情況一樣
佢地認為示威者真係好暴力(唔知點解咁暴力都未有警察死 可能佢地太單純唔識咁諗掛)
而因為佢地已經慣性暴力對待所有認為係"壞"的人 而實際係過份武力
當記者用中立角度寫出黎的野 佢地就會好不能理解 因為同佢地所認知的"事實"有出入
但佢地其實真係唔知自己用慣的"武力" 係真係過份暴力
佢地最結論就會係
點解全世界都話佢地唔岩 一定係記者做假新聞 呃左全世界 我根本無錯!
所以記者又成為左警察的敵人了

簡單d講就係
佢地睇唔順眼 / 唔順佢意的人/事/物 佢地都會盡可能想去毀滅佢 消滅佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

比呢班精神病人攞住咁多武器

因為個社會氣氛一靜落黎
除左義士會被清算之外
為左對外表示香港已經回穩，一定要／會搵d 狗祭旗

所以佢地一定要keep 住打人殺人

非我族類者死

有朋友分享話平時已經有洗腦班上
對女性極度不尊重

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

高質post lm

做過街老鼠做到精神失常姐
日日去到邊都比人鬧，仔女家人又比人針對
本身又無知識又EQ低，覺得全世界都針對佢
會變成咁都意料之中

其實班警察根本就只係收人工，唔會諗嘜野係公義
只會聽上級講野，因為咁樣先保住份工，人工比一般人高，點會放棄

佢地夠薑咪唔好睇醫生 佢地爆咗咁多隻眼，又搞埋醫護界嘅人，睇下佢地同佢地屋企嘅狗父母有咩事嘅時候點囉～

等睇班狗求人醫 一是叫陳淨心帶佢地返大陸籌期睇病囉～

打人,射人個陣都唔輕手啲呀仆街
相反我地掉火球都掉地下
咁當然都有人掉磚好準嘅

乜畜牲嘅眼裡仲有人類同動物嘅咩？

連動物都不如嘅物種，唔是以為著住藍色布料就可以做人類呀嘛？

ching，好波wor 唔使粗口屌都可以難聽過粗口 過街老鼠已經嚴重到變鼠疫

有人唔做是都要做畜牲⋯⋯ 好在佢地是做畜牲，唔是又多個港豬

識人話個警察FD 真係覺得自己係做緊D維護公義的事 完全唔明白點解要對佢地有惡意

咁佢地心中公義的定義 應該係同我地好唔同
或者由學堂開始佢地的公義=聽從命令 咁負責撿行命令的自己咪=公義囉!
所以 最後變成 警察 = 公義

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

為咗所謂嘅人工，聽從命令聽到冇埋 判斷力同良知

呢d物種真是 易被擺佈～ 只要個幕後兇手俾d甜頭，然後落個所謂嘅命令要佢地一齊殺人，再洗下佢地腦，再俾d甜頭，佢地覺得自己就是公義？？？ 成班on9

係佢地標籤左反抗佢的人都係敵人的情況下
佢地係會合理化自己所做的任何事

公職x公義x執法者x命令x對付敵人 =正確

推

成日都話佢地已經自我催眠晒
合理化自己做錯既野

有兩個妄想被害症後群偷偷留下負評

自欺欺人